美國就嚟可以組成百萬病軍

推

收皮啦5毛

百萬病軍加咁多redneck都仲係勁過中國多多聲，你話點搞阿

你妈B死五毛，nmsl

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?